屋企支vodka 結左冰

搞咩 乜個冰點唔負百幾度嫁咩

無記錯打做沙冰幾好味

真係好撚好笑呀

on9 真vodka 黎

pure alcohol 先係負百幾度

放雪櫃

長知識鳥

90%水喎Ching

absolute vodka = 垃圾